牛市大贏家止賺討論區

止蝕就聽得多
止賺又點呢？

牛市莫估頂
但回收利潤係一門好重要學問

巴打們有無d咩策略 一齊討論下

唔想再賣飛

開始跌嗰陣你咪放囉

咩股票賣飛

如何定義開始跌？

一日溶斷幾次

分2注走

用每日最高點＋跌幅黎計數

eg: 今日升最高18.2, 跌10％想止賺

18.2 * ( 1-10% ) = 16.38

%就根據自己心態黎定

有d人會用幾個月既最大跌幅黎當％
有d會用幾個月跌幅既平均數

一直cover call 15%
直到被人call走d貨

想問下有無人會係隻股升左好多，然後睇佢仲有升勢，賣咁啲正股，然後轉itm Lc去玩？呢個方法有無問題呢？

好多EXPI FCEL PLUG TDOC FVRR

依個幾好喎巴打
升就由佢放風箏
一跌10%就放左一半止賺先
再跌多10% 就放晒佢
係咪咁

我有時都會咁 但我會買2張
盡快將張call變0成本咁就安全

咁溶一日第二日升joy咁點

要問樓主點搞

調整心態，俾自己一個目標，例如一跌到幾%就即放/減倉。就算倒升都要忍手，如果一直升，千其唔好後悔咁多，努力搵第二隻優質股票啦。唔係你嘅就唔係你

本身孖展倉 120% 止賺就減倉到80~100%

賣飛fuck

ys, ％就自己做功課
backtesting下

有d股幾日升幾十％，or倍升，就無可能用10％

要同自己講，唔好預期自己每次交易都是完美
止賺，止跌都係overall咁睇

1隻升20％ 震走左，1隻升100％震升走
平均已經有6x％

跌一樣

股災先要止賺
買垃圾中概股先要止賺
買Tesla唔使止賺

投機炒作嘅嘢先要考慮止賺

即係每賣100股就補2張lc?

支持位

全倉tsm表示有股災咪食花生

孖緊180 呢家升到150 都諗住減到100

Rebalancing 咪得 唔好all in 唔好all out

巴打止蝕係咪都係計10%
依幾日要止蝕走人